一月頭一條友去東京

月頭去東京酒店訂左：
3日住新宿
2日住箱根
2日住新宿
想問下有咩地方值得去下
仲有冇巴絲都係一條友搵個香港人食下飯都好

1 月頭去

我第一次去 東京仲未諗到去邊

箱根點解住兩日
可以去河口湖 幾靚

月中

一樣 你幾號

我都月中去

月頭，不過不是一個人去

10號同大同去

下北澤幾好
好多野行又幾輕鬆

諗住返東京果陣去河口湖

好似好遠 不過有時間會新宿去番一日

三號出發

一月頭去 酒店都未book

依家一個係東京

有冇二月頭嘅巴打

一月15號出發
去河口湖住兩晚,
諗緊都係普遍河口湖行程加個忍野八海

1~2 號 東京市內
3號 諏訪 系守町
4~5號 輕井澤草津
6~7號 日光鬼怒川

7到11都係東京

7-10會點玩

去到好遠 見到都覺得勁

仲有冇人都係一月頭去

一月頭一條友去名古屋

月中有冇手足係東京

4號晚出發

12月30至1月5日係東京

二月頭
去輕井澤草津伊香保 再落河津 有櫻花祭

我二月尾都想去河津
巴打打算搭咩去 我第一次一條友去d交通唔係好清楚

五月天 有冇興趣一齊食燒肉

打算12月28號去 1月5-6號返 未諗好去大阪定東京好

我二月出發
會去Gala 留3日滑雪

河口湖係靚，但車程成2-3粒鐘望10幾分鐘跟住又要坐返2-3粒鐘返市區

大阪啦

第一次自己去旅行 淆淆地

大阪一條友去好正 之前去左11日

1月1 - 1月5

1月11-17去東京。
頭兩日去江之島 + 橫濱+ 河口湖，之後就全市內

江之島橫濱有咩好食 ，求推介

忍野八海大伏黎

八個水池

1月3-10

1-8單機

1/1-1/8
一野book晒晚晚係新宿
好後悔

可以一齊去玩下喎！我係住涉谷附近.

有冇contact留低一齊到時玩下！

1月13-17😞買埋機票俾女朋友，希望佢回心轉意

10-19/1 係東京 pm

夾硬黎無結果, 廢時到時佢日日西口西面
btw 去旅行記住自己要Enjoy, 唔好俾其他人影響到

11-19

出黎食個飯行下街?

我係上野個邊住

18-25/1係東京
一落機去築地
第二日disney sea
第三日鐮倉
第六 七日去滑雪同擇生果
其餘市區行
本來想plan埋箱根/富士山
但好似唔夠時間

11-17

岩岩買左 29號去東京 6號大阪回程

我自己一個毒遊 有無巴絲 有興趣出黎聚下